其實係連登不停"128"，係咪只係滿足自己洗版癮+感覺自己做咗野，對鼓動咁多人上街無作用

🤔🤔🤔

yes.

你隻五毛仔近排勤力左喎
上面終於加錢喇？
真係恭喜哂

三毛係咪開始驚

i agree

我呢個回覆之後再回既人
死全家

就係無加錢，食唔起豬肉先要出多D

用乜撚emoji
Block

一毛死全家係常識

好撚驚，仲幻想有200萬人上街咩

日程表
－－－－－－和理非合法活動集合－－－－－－

星期五 12 · 6
「吸吸可危」抵禦催淚彈集會
- 19:00 愛丁堡廣場

星期六 12 · 7
聲援被無理禁錮印尼手足
- 15:00 愛丁堡廣場

星期日 12 · 8
國際人權日遊行
- 15:00 維園＞遮打道

詳情參閱：

眾籌要人！
－－－－－－現時未達標眾籌集合－－－－－－

英國戰線：推動英國版人權法、BNO平權、遊說國會
詳情：
捐款：

狙擊港鐵：搞死沙中綫司法覆核

救濟台灣手足

終極文宣：【我們香港人】倡導計劃
詳情－
捐款－

告鳩黑警：警暴受害人訟費

死咗全家啦，唔好再咒我啦

多謝推post

可能加咗兩毛！ 柒毛一post

感謝推 post 🙏🏻🙏🏻🙏🏻

你再出多D post 就有啦

樓豬係度幫手推緊128呀 兄弟爬山 各自努力 我地唔好怪佢

但都係不推文回

200萬人上街已成歷史

啱

咁我幫你推文回

五毛分化狗會窮途終生，冇仔送終，死無全屍

go go go 128 多啲人知要出

小朋友要活喺自己世界lu
LM大部分勇武被拉

唔死點做浴火重生火鳳凰 🤔🤔🤔

連登都唔響應場運動就聽收皮
雖然過咗幾個月好多冇上連登嘅老一輩都已經有其他渠道知道日程表
但唔代表唔使做嘢